(急推!!!) 疑似手足遺失貴重手提電腦

有疑似手足遺失手提電腦

P.S. 大家小心啲呀, 唔好咁傻豬豬喇

p牌推

p牌推 2

p牌推 3

p牌推 4

p牌推 7

p牌推 6

p牌推 8

p牌推 9

幫推

推

push

幫手推

P牌推

push!

Push

推推推

邊度執到?

推 推 推

📣主人呀! 電腦先生好慘呀!

你又點知係手足

我用部電腦個帳號喺FB search到一個同名嘅人, fb wall public 嘅嘢全部都係反送中, 但我pm 佢又唔應我。所以我話*疑似*

有疑似物主pm我 我會叫佢答我 以便核實身份

咩型號？

其實p牌係推唔到的，推

咁貴重嘅野都可以唔見

幫推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推啊啊啊啊

一齊推

pish

推！！！手足咁唔小心啊

邊個傻佬呀

9成係最cheap 個部MacBook la

喂喂喂

物主快啲認領

tui

Push push push

出街要小心啲先得㗎

撞

Tui

Pish

仲未搵到物主 請繼續推

最後無人要就放左去拎黎換飯卷切勿比狗

得閒就支持下內地手足！
退休解放軍呼籲101內地維權集結！

#StandWithChina

612 721 831

隔離post有人話唔見電腦

（急）有個傻仔係將軍澳廣場恆生atm 唔見咗MacBook!!

叫佢交收返個時即場入pw先比佢
確保佢真係事主

推呀!!!

佢

物主呢????? 我仲急過個物主

順便推埋行動post

正經野又唔理，係咪想聽日大家好撚柒(´･_･`)

幫你推下

721 811 831 新屋嶺

推呀 有冇人唔見電腦呀 快啲認領！

推呀

是咪立場架

咁多人唔見電腦咁傻仔

小心d好冇快d認返啦！

Again...

拉

其實係選管會

pong tui

你點知一定係手足?
可能係狗機

Apple? 打開睇下物主有冇用find my iPhone set左message？
利申未唔見過macbook唔識

自己睇返上面留言啦la

推推推推

建議你開過個post
set時限 無人搵你就交比警察
廢時比位d狗咬你啦

咁唔小心嫁

痴左線咩，交比狗想害死機主？

你on9
手足咁貴重物品送俾狗？

Cls

手足聯絡左樓主未
叫佢下次唔好咁大意喇

樓主 好人一生平安

sor 我都唔識

笑撚死，三個月啦大佬

未呀!!!!!!!

推推

呢啲post去TG「大消物」啦
唔好浪費連登嘅討論頁。

好, 我都想知渠道

推行動post la各位, 多謝幫助

Fb inbox 多佢幾次啦，有時過濾咗未必有通知

咪係
真係除左想打狗都唔會再搵佢哋

幫你推

推啊

推！！！

pp

智力有限或者係五毛

自行轉做行動post

9.28 1900 添馬公園
9.29 1430 Sogo
9.30 三罷
10.1 1400 維園

救救電腦